去定留？無需太介懷！

走？
強大到連老美都頂唔緊，五眼聯盟比晒機會，唔係唔走吓嘛？

留？
我屋企就係呢度，比外人入侵，我唔抵禦外敵不特止，仲要拱手相讓？

其實走定留，都無需太介意別人目光，只要你個心仲係香港人，你去到邊，都同人講聲「I m Hong Konger」 ，慢慢同人解釋呢個地方，呢段歷史，世界先會記得香港。

呢個曾經被人誤解，以為係中國其中一個普通小市鎮，世界地圖上嘅一點彈丸之地，點知係國際金融中心嘅城市

礙於種種原因（如：法例），有好多人同事，你我心中有數就算，無謂白紙黑字打出黎比人砌生豬肉

我就選擇咗留低，你選擇要走，我無資格講嘅咩，亦唔到啲死全家嘅打手pr係度阿吱阿咗，只係希望你可以將你心目中嘅香港，好自豪咁講比人知，

香港 曾是那麼美...
How beautiful HK was....

只要大家安好，走或不走總有原因。